下一步行動及準確時間！

求全能連登仔出手

以下係上個post內容：

1.逐個部門衝
2.超合作（我都唔知即係點）
3.3路進軍（政總警總禮賓府）

你冇睇錯！成個連登我淨係見到咁多嘢，連時間都有兩個

上個post：
有冇人答到呢兩條問題？

真係有啲亂

你指我出post定成個連登？
我會話兩樣都係

連登仔醒未？

兩個都係
唔係好知個日要去邊 同埋20定21去

全能嘅你地唔好浪費時間喺唯唯身上啦

推

麻煩大家淨推621既 post

20/6 8pm定21/6 7am？

推 唔好再玩膠post住先 大事要緊

到底要點做呀連登仔？

612嘅策劃力同行動力何在？

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

推呢個唔該

你地係咪覺得贏咗？

駛唔駛組隊向建制議員"求助"?

6.20係死線時限
6.21係行動時間
好清楚，完

講咗d乜？有咩行動方針？

明白，但行動係指咩？

我只係想知道並且令全連登都知道：
下一步具體行動為何？

去野餐 去沖廁 去三罷
各有各做

21 朝早集會 三罷
下就 到時會知

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

做自己做到既事

佔領做得多，但成效似乎不大，行動升級後可以點？

係要保密消息防鬼，定未有方案？

甘撚大個人自己決定 鬼係老母

你係真on9定假on9
你知唔知612佔完之後做左d咩

比人打同食老催
有冇補充？

廣傳！集中兵力
文宣組請出力

當時目的好明確係要阻止開會
而家唔一樣

both

pish this po
btw 【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

有咩唔同？

點解要分兩日?連出兩日會好攰

屌你老母 你有咩建議呀
得把口話人冇用

你d建議一定最有用
都唔知你612有冇去

阻開會

612食過老催
我才疏學淺，但至少要大家一齊討論先有定案，單係三罷我覺得並唔夠，衝去冇人嘅建築物入面似乎都好無謂

Push

冇分兩日，6.20係比政府睇，講明呢個時間點前冇正式回應就會6.21有升級行動
當然到時大家可以凌晨就留守，同6.11聖詩行動一樣，但正式係6.21，全宇宙集合

會唔會衝或者有其他不合作/超合作？

點知你，各自修行，不過聽講野餐人士可以帶多啲雞蛋蔬果去同唔同派系嘅朋友分享，好過上次直接請人食水泥

就係想成個連登都知同有共識，先可以互相配合

push

咁你咪撚一副高高在上眾人皆醉你獨醒既姿態喇
你既出發點係好 但你咁屌只會有反效果